然而，关于尼尔森在国会宣誓作证时撒谎的指控——这可能是非法的——证据似乎很薄弱。 如何理解国土安全部举报人令人震惊的投诉|Alex Ward | 2020年9月11日|Vox 
 福克斯说，奥布莱恩和其他人指控她帮助制造了一个罪犯进出监狱的“旋转门”，这些指控没有证据支持。 特朗普呼吁恢复法律与秩序，芝加哥最高检察官能否战胜对犯罪软弱的指控? |作者:米克·杜姆克| 2020年9月4日| 
 一位物业经理重申了这一欺诈指控，称格莱登是在失业的几周内拿到工资的。 她因欠房租而被起诉。 七次法庭审判才证明她是对的。 2020年8月25日，《首都公报》丹妮尔·奥尔、塔利亚·布福德和比娜·拉格万德兰报道 
 7月30日的报道在网上发布后，莱曼在BuzzFeed新闻上发表声明，否认“任何形式的性行为不当”，而诺曼则断然否认这些指控。 3《艾伦秀》的制片人在工作场所的投诉中退出 
 一些编辑承认，她们受到的指控与Wing和Refinery29等女性主导的品牌面临的指控类似，这些品牌的领导人在丑闻中下台。 Glossier前员工表示，他们在该品牌的零售店遭遇了种族歧视 
 令人担心的是，公开指控会导致事态升级。 美国应该让朝鲜为索尼黑客事件付出代价Gordon G. Chang | 2014年12月18日 
 “铜头党”是一群来自中西部的民主党人，他们在解放奴隶运动期间对林肯总统提出了更严重的指控。 为什么我们不能停止称总统为“国王”|凯文·布莱耶| 2014年11月22日|每日野兽 
 巴拉克·奥巴马在伊拉克战争期间对布什总统提出了指控。 为什么我们不能停止称总统为“国王”|凯文·布莱耶| 2014年11月22日|每日野兽 
 康斯坦德声称这一指控明显是虚假的，并要求《纽约时报》和律师赔偿15万美元。 比尔·科斯比是如何通过小报诽谤运动让指控他的人噤声的 
 他被指责为“形式主义”，这是一个包罗万象的指控，就像“托洛茨基派”一样，带有处决的意味。 《当斯大林遇见麦克白夫人》|Brian Moynahan | 2014年11月9日|每日野兽 
 在不试图忽视指控的情况下，那些小聪明们往往忙着寻找借口。 儿童之路|詹姆斯·萨利 
 如果他知道皇后也得出了同样的结论，他会多么不情愿地责备他! 牧师的炉边卷3 4 |简·波特 
 当莱塞德抛出最后那句不可思议的指控时，爆炸爆发了。 纯金|伯特兰·w·辛克莱 
 在我的脑海中浮现的唯一一件事，就是这一指控的极不公正。 纯金|伯特兰·w·辛克莱 
 不管他是开枪打死了人，还是抢了银行，还是放火烧了教堂，最初的指控都消失了。 德国埃尔斯特太太的愚昧|。 亨利伍德